有冇人自從武肺之後越黎越唔想同人拍拖 但又想有人陪住自己

自己性格都係啲孤僻又被動既人
早幾年識到男朋友以為自己好幸福 會長長久久
有好多時間都係有對方陪住過
但因為性格問題 結果都係嘈交分手收場
之後已經唔係好想再開始
好驚再俾人hurt
呢一年唔多唔少都有同幾個人曖昧過 但都係冇開始到（可能因為未放低前度）
到年頭識到個台灣人 同佢都有啲好感就開始咗long d
結果因為疫情關係完全見唔到 而且因為肺炎屋企又多咗好多唔同既問題
結果過咗一排又散咗
今次反而冇太多既唔開心
但越搞越覺得而家呢個時候拍拖好難持久
就算唔係long d 但如果唔係同居既話都係好少機會可以見面
見身邊好多朋友都分咗手 有時係到諗感情係咪真係咁脆弱
只要一段時間見唔到面就好容易被破壞
而家對拍拖呢樣野真係好抗拒
但有時自己一個又會覺得好寂寞
究竟應該點做好
有冇人都係有同樣感受

冇乜呢啲諗法
只係都想有人陪下自己

咁你咪自私囉，又唔係鍾意人，又無俾"女朋友"呢個名份俾人
純粹為左有人陪

你咪又係浪費緊人地時間

習慣下一個人生活唔得？

我而家都係一個人生活
人地approach我都冇受到
但總有想要人陪既時候
偏偏而家呢啲時間連本身一齊緊既情侶都捱唔住
我又點敢同人開始
我都覺得好矛盾
所以先唔知應該點好

咁你想點撚樣呀屌你老母

Tg我
Hugo1991
我地可以傾下

我都係咁 唉

又冇諗過點解一定要陪先持久？

可能係純粹想搵個人陪下自己
朋友互相取暖都好
唉我都唔知

好辛苦
自己都唔知自己想點

我都唔知
但隔住個電話好似真係冇咗啲嘢咁
之前long d衰咗已經知自己一定要對方陪

諗下呢樣嘢

養寵物就陪自己啦

樓豬巧橙

我本身都好寂寞
唯有搵d野做充實下自己
同埋做算冇另一半都好
仲有d會支持同陪伴你既同性朋友
會更加珍惜佢地
開台吹水打機咩都好